因為資金供應再度失衡,港股今年目標34000點.

據本人觀察,樓,股,債同時在2018年十二月廿四日美股沉低後開始回升,主因在聯署局不加息反減,加上不縮表...